有冇人有玩守望傳說

應該係咁多隻手機game最有rpg感覺

【I/A】守望傳說 Guardian Tales(52) 周邊商品:雙子石像改變世界｜6/4更新送50抽歡迎新人

有
手機驚界清泉

劇情胃痛

係app台

驚嚟